R.
Saint le Seigneur, Alléluia,
Saint le Seigneur, Alléluia,
Saint le Seigneur, Alléluia,
Saint, Saint, Saint !

1.
Le ciel et la terre sont remplis
De ta gloire

2.
Béni soit celui qui vient
Au nom du Seigneur